史蒂夫班農 : 香港這些年輕抗議群眾的所作所為是我見過最接近於當年1776年幫助美國獨立的愛國者行為

得閒用50分鐘睇睇佢
2017佢俾侵侵炒魷魚但係佢講得幾中point

(Steve Bannon)史蒂夫班農 是美國媒體高管，政治人物，戰略家，前投資銀行家，以及Breitbart News的前任執行主席。他在美國川普總統首任期的前七個月曾擔任美國白宮首席策略長兼美國總統顧問。他共同創立了劍橋分析公司，並任董事會副主席，該數據分析公司曾於2018年初發生不當取得5000萬筆Facebook用戶的數據醜聞事件後，宣布破產倒閉。

在20世紀70年代末和80年代初期，他曾在美國海軍擔任軍官七年。服兵役後，他在高盛擔任投資銀行家，並離任副總裁。 1993年，他成為生物圈二號研究項目的代理主任。在20世紀90年代，他成為好萊塢的執行製片人，並在1991年至2016年期間製作了18部電影。2007年，他共同創立了布萊巴特新聞網，一個極右翼新聞網站，他在2016年描述的網站是「另類右派（alt-right）的平台」，該類平台被認為在另類右派思潮在美國的普及過程中發揮了重要作用

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

愛國不愛黨，愛黨不愛國

第一次開post請見諒
條片唔記得禁返00:00 開始

Bannon原來做過美軍軍官

Push push push